個堆學肥絲既麻煩入一入黎

又c又e又左又右又上又下個堆做乜撚柒啫
搏乜啫 覺得自己好風趣？
仲有肥絲呀 好撚柒呀
人地個po認真討論又好派膠又好
都要入去左左右右前前後後咁
仲細咩 成熟啦
見一個block一個
煩撚到閪咁
成個連登一齊左左右右好無？

連仔話肥絲abcd 上下左右有助討論呀

諗住扑佢一個就清靜哂，點知屌那星成班低能仔一齊左左右右，連登到底點解會淪落到咁呀

你反肥絲 你唔捍衛粵語

又一個借肥絲呃like拎存在感

我好心捍衛住佢老母，廢時令壽堂忙到唔得閒咋

明明無錯字又係唔關事 班撚樣都係度懶係好笑咁